名店Sales請入！

有無知名店Sales 例如Chanel Gucci Burberry LV幾錢人工一個月？

有frd做底薪萬8

你frd做咩brand 同迷 如果加迷佣金幾錢一個月？

係咪要有經驗先入到行

你字都未打好，俾一萬蚊底你都偷笑啦